[
  {
    "question": "decide",
    "answer": "ຕັດສິນໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "move",
    "answer": " ເຄື່ອນທີ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "show",
    "answer": "ໃຫ້ເບິ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "believe",
    "answer": "ເຊື່ອ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "find",
    "answer": "ຄົ້ນພົບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "leave",
    "answer": "ປະໄວ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "turn",
    "answer": "ລ້ຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "set",
    "answer": "ຈັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "arrive",
    "answer": "ມາຮອດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "return",
    "answer": "ກັບຄືນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "pass",
    "answer": "ຂ້າມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "grow",
    "answer": "ເຕີບໂຕ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "lose",
    "answer": "ເສຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "stay",
    "answer": "ພັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "break",
    "answer": "ເຮັດແຕກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "practice",
    "answer": "ຝຶກຊ້ອມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "clean",
    "answer": "ເຮັດໃຫ້ສະອາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "feel",
    "answer": "ຮູ້ສຶກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "order",
    "answer": "ສັ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "rise",
    "answer": "ຂຶ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "act",
    "answer": "ສະແດງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "finish",
    "answer": "ສຳເລັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "let",
    "answer": "ໃຫ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "climb",
    "answer": "ຂຶ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "become",
    "answer": "ກາຍເປັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "cut",
    "answer": "ຕັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "join",
    "answer": "ຮ່ວມກັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "laugh",
    "answer": "ຫົວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "miss",
    "answer": "ຄິດຮອດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "reach",
    "answer": "ເຖິງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "understand",
    "answer": "ເຂົ້າໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "wear",
    "answer": "ໃສ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "bring",
    "answer": "ພາມາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "choose",
    "answer": "ເລືອກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "smell",
    "answer": "ກິ່ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "happen",
    "answer": "ເກີດຂຶ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "draw",
    "answer": "ແຕ້ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "enter",
    "answer": "ເຂົ້າໄປ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "close",
    "answer": "ປິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hope",
    "answer": "ຫວັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "pay",
    "answer": "ຈ່າຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "receive",
    "answer": "ໄດ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "attack",
    "answer": "ເຂົ້າຕີ, ໂຈມຕີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "travel",
    "answer": "ທ່ອງທ່ຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "spend",
    "answer": "ໃຊ້(ເວລາ)",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "throw",
    "answer": "ໂຍນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "remember",
    "answer": "ຈື່ຈຳ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "taste",
    "answer": "ຊີມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hurt",
    "answer": "ເຈັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "mean",
    "answer": "ມີຄວາມໝາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "pick",
    "answer": "ເກັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "discover",
    "answer": "ຄົ້ນພົບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "excuse",
    "answer": "ຂໍໂຕ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "invite",
    "answer": "ຊວນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "forget",
    "answer": "ລືມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hold",
    "answer": "ຈັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "seem",
    "answer": "ເບິ່ງຄືວ່າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "store",
    "answer": "ເກັບມ້ຽນໄວ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "worry",
    "answer": "ເປັນຫ່ວງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "save",
    "answer": "ຊ່ວຍ(ຊີວິດ)",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "count",
    "answer": "ນັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "marry",
    "answer": "ແຕ່ງງານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "shut",
    "answer": "ປິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hit",
    "answer": "ຕີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 1,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "holiday",
    "answer": "ມື້ພັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "corner",
    "answer": "ແຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "piece",
    "answer": "ຊິ້ນສ່ວນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "glass",
    "answer": "ແກ້ວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "scene",
    "answer": "ສາກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "news",
    "answer": "ຂ່າວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "circle",
    "answer": "ວົງວຽນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "group",
    "answer": "ກຸ່ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "person",
    "answer": "ຄົນດຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "guest",
    "answer": "ແຂກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "space",
    "answer": "ພື້ນທີ່ຫວ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "part",
    "answer": "ສ່ວນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "power",
    "answer": "ອໍານາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "shape",
    "answer": "ຮູບຮ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "minute",
    "answer": "ນາທີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "field",
    "answer": "ເດີ່ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "age",
    "answer": "ອາຍຸ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "science",
    "answer": "ວິທະຍາສາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "job",
    "answer": "ວຽກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "price",
    "answer": "ລາຄາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "point",
    "answer": "ຈຸດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "smoke",
    "answer": "ຄວັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "answer",
    "answer": "ຄໍາຕອບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "factory",
    "answer": "ໂຮງງານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "half",
    "answer": "ເຄິ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "business",
    "answer": "ທຸລະກິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "secret",
    "answer": "ຄວາມລັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "case",
    "answer": "ກໍລະນີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "fact",
    "answer": "ຄວາມເປັນຈິງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "percent",
    "answer": "ເປີເຊັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "photograph",
    "answer": "ຮູບຖ່າຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "note",
    "answer": "ບັນທຶກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "vacation",
    "answer": "ຍາມພັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "mind",
    "answer": "ຈິດໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "place",
    "answer": "ສະຖານທີ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "memory",
    "answer": "ຄວາມຊົງຈໍາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "pair",
    "answer": "ຄູ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "language",
    "answer": "ພາສາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "ground",
    "answer": "ພື້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "noise",
    "answer": "ສຽງຟົດນັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "mistake",
    "answer": "ຄວາມຜີດພາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "death",
    "answer": "ຄວາມຕາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "promise",
    "answer": "ຄໍາສັນຍາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "rule",
    "answer": "ກົດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "daughter",
    "answer": "ລູກສາວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "restaurant",
    "answer": "ຮ້ານອາຫານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "vegetable",
    "answer": "ຜັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "future",
    "answer": "ອະນາຄົດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 2,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "afraid",
    "answer": "ຢ້ານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "few",
    "answer": "ເລັກໜ້ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "ready",
    "answer": "ພ້ອມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "both",
    "answer": "ທັງສອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "interested",
    "answer": "ສົນໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "sure",
    "answer": "ແນ່ໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "real",
    "answer": "ແທ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "short",
    "answer": "ສັ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "wrong",
    "answer": "ຜິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "fine",
    "answer": "ດີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "narrow",
    "answer": "ແຄບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "different",
    "answer": "ແຕກຕ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "straight",
    "answer": "ຊື່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "thick",
    "answer": "ໜາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "enough",
    "answer": "ພຽງພໍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "thin",
    "answer": "ຈ່ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "another",
    "answer": "ອື່ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "certain",
    "answer": "ແນ່ນອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "silent",
    "answer": "ງຽບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "difficult",
    "answer": "ຍາກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "important",
    "answer": "ສໍາຄັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "popular",
    "answer": "ນິຍົມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "right",
    "answer": "ຖືກຕ້ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "several",
    "answer": "ຫຼາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "ill",
    "answer": "ປ່ວຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "junior",
    "answer": "ຄົນໜຸ່ມນ້ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "necessary",
    "answer": "ຈໍາເປັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "proud",
    "answer": "ພູມໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "quiet",
    "answer": "ມິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "each",
    "answer": "ແຕ່ລະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "able",
    "answer": "ສາມາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "same",
    "answer": "ຄືກັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "tired",
    "answer": "ເມື່ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "usual",
    "answer": "ທໍາມະດາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "dangerous",
    "answer": "ອັນຕະລາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "natural",
    "answer": "ທໍາມະຊາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "else",
    "answer": "ອື່ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "simple",
    "answer": "ງ່າຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "middle",
    "answer": "ລະຫວ່າງກາງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "wonderful",
    "answer": "ມະຫັດສະຈັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "alone",
    "answer": "ໂດດດ່ຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "once",
    "answer": "ເທື່ອດຽວ, ຄັ້ງດຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "almost",
    "answer": "ເກືອບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "even",
    "answer": "ສະເໝີກັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "also",
    "answer": "ນອກຈາກນັ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "suddenly",
    "answer": "ທັນໃດນັ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "already",
    "answer": "ຮຽບຮ້ອຍແລ້ວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "far",
    "answer": "ໄກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 3,
    "type": "Adjective"
  },
  {
    "question": "win",
    "answer": "ຊະນະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "add",
    "answer": "ເພີ່ມ, ຕື່ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "complain",
    "answer": "ຈົ່ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "burn",
    "answer": "ເຜົາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "claim",
    "answer": "ຮຽກຮ້ອງເອົາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "awake",
    "answer": "ຮູ້ເມື່ອ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "fix",
    "answer": "ສ້ອມແປງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "develop",
    "answer": "ພັດທະນາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "weigh",
    "answer": "ຊັ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "imagine",
    "answer": "ຈິນຕະນາການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "fill",
    "answer": "ຕື່ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "create",
    "answer": "ສ້າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "follow",
    "answer": "ປະຕິບັດຕາມ, ເຮັດຕາມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "guess",
    "answer": "ເດົາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "exist",
    "answer": "ມີຢູ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "lay",
    "answer": "ວາງລົງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "lift",
    "answer": "ຍົກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "protect",
    "answer": "ປົກປ້ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "record",
    "answer": "ອັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "shoot",
    "answer": "ຍິງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "regard",
    "answer": "ນັບຖື",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "succeed",
    "answer": "ປະສົບຜົນສໍາເລັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "agree",
    "answer": "ຕົກລົງເຫັນດີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "borrow",
    "answer": "ຢືມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "aim",
    "answer": "ແນໃສ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "introduce",
    "answer": "ແນະນໍາໃຫ້ຮູ້ຈັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "arrange",
    "answer": "ກະກຽມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "earn",
    "answer": "ໄດ້ຮັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "deliver",
    "answer": "ສົ່ງມອບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "explain",
    "answer": "ອະທິບາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "include",
    "answer": "ລວມທັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "manage",
    "answer": "ຈັດການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "share",
    "answer": "ແບ່ງປັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "tear",
    "answer": "ຈີກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "support",
    "answer": "ສະໜັບສະໜູນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "wonder",
    "answer": "ຂ້ອງໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "deal",
    "answer": "ຈັດການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "fail",
    "answer": "ລົ້ມເຫຼວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "realize",
    "answer": "ຄິດພໍ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "suggest",
    "answer": "ແນະນໍາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "match",
    "answer": "ຈັບຄູ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "allow",
    "answer": "ອະນຸຍາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "knock",
    "answer": "ເຄາະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "belong",
    "answer": "ເປັນຂອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "collect",
    "answer": "ເກັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "escape",
    "answer": "ໜີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "flow",
    "answer": "ໄຫຼ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "remove",
    "answer": "ຍ້າຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "lie",
    "answer": "ຂີ້ຕົວະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "prefer",
    "answer": "ມັກຫຼາຍກວ່າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "raise",
    "answer": "ຍົກສູງ, ຍົກລະດັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "divide",
    "answer": "ແບ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "respect",
    "answer": "ເຄົາລົບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "shout",
    "answer": "ຮ້ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "accept",
    "answer": "ຍອມຮັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "serve",
    "answer": "ບໍລິການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "boil",
    "answer": "ຕົ້ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "repeat",
    "answer": "ເຮັດຄືນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "describe",
    "answer": "ພັນລະນາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "rush",
    "answer": "ຟ້າວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "handle",
    "answer": "ຮັບມື",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "beat",
    "answer": "ຕີ, ທຸບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "waste",
    "answer": "ໃຊ້ເປືອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "lead",
    "answer": "ນໍາພາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "bear",
    "answer": "ທົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "continue",
    "answer": "ສືບຕໍ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "demand",
    "answer": "ຕ້ອງການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "lend",
    "answer": "ໃຫ້ຢືມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "pour",
    "answer": "ເທ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "spare",
    "answer": "ສະຫງວນໄວ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "destroy",
    "answer": "ທໍາລາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "express",
    "answer": "ສະແດງອອກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "contain",
    "answer": "ບັນຈຸ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "desert",
    "answer": "ປະຖິ້ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "gain",
    "answer": "ໄດ້ຮັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "slip",
    "answer": "ລົ້ມພະລາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hide",
    "answer": "ເຊື່ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "praise",
    "answer": "ຍົກຍ້ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "prove",
    "answer": "ພິສູດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "intend",
    "answer": "ຕັ້ງໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "cross",
    "answer": "ຂ້າມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "deny",
    "answer": "ປະຕິເສດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "discuss",
    "answer": "ສົນທະນາໂອ້ລົມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "steal",
    "answer": "ລັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "prevent",
    "answer": "ປ້ອງກັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "state",
    "answer": "ກ່າວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "print",
    "answer": "ພິມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "examine",
    "answer": "ກວດສອບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "expect",
    "answer": "ຄາດຫວັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "forgive",
    "answer": "ຍົກໂທດໃຫ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "measure",
    "answer": "ວັດແທກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "prepare",
    "answer": "ຕຽມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "notice",
    "answer": "ສັງເກດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "provide",
    "answer": "ໃຫ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "gather",
    "answer": "ເກັບກ່ຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "cause",
    "answer": "ເປັນສາເຫດໃຫ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "appear",
    "answer": "ປະກົດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "fit",
    "answer": "ພໍດີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "check",
    "answer": "ກວດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "compare",
    "answer": "ສົມທຽບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "design",
    "answer": "ອອກແບບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hate",
    "answer": "ຊັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "improve",
    "answer": "ປັບປຸງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "mix",
    "answer": "ປະສົມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "repair",
    "answer": "ສ້ອມແປງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "strike",
    "answer": "ປະທະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "wish",
    "answer": "ປາດຖະໜາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "attend",
    "answer": "ເຂົ້າຮ່ວມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "depend",
    "answer": "ຂຶ້ນຢູ່ກັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "stick",
    "answer": "ຕິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "offer",
    "answer": "ສະເໜີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "remain",
    "answer": "ຫຼົງເຫຼືອ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "spread",
    "answer": "ແຈກຢາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "mention",
    "answer": "ກ່າວເຖິງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "suffer",
    "answer": "ທົນທຸກທໍລະມານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "apply",
    "answer": "ນໍາໃຊ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "direct",
    "answer": "ສັ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "propose",
    "answer": "ສະເໜີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "dare]",
    "answer": "ກ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "slide",
    "answer": "ເລື່ອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "approach",
    "answer": "ໃກ້ເຂົ້າມາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "control",
    "answer": "ຄວບຄຸມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "produce",
    "answer": "ຜະລິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "disappear",
    "answer": "ຫາຍຕົວໄປ, ຫາຍໄປ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "dislike",
    "answer": "ບໍ່ມັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "hang",
    "answer": "ຫ້ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "reply",
    "answer": "ຕອບກັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "swallow",
    "answer": "ກືນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "advise",
    "answer": "ແນະນໍາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "copy",
    "answer": "ສໍາເນົາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 4,
    "type": "Verb"
  },
  {
    "question": "shock",
    "answer": "ອາການຕື່ນຕົກໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "balance",
    "answer": "ຄວາມດຸ່ນດ່ຽງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "charge",
    "answer": "ລາຄາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "effort",
    "answer": "ຄວາມພະຍາຍາມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "heat",
    "answer": "ຄວາມຮ້ອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "style",
    "answer": "ແບບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "tail",
    "answer": "ທາງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "tour",
    "answer": "ການທ່ອງທ່ຽວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "bit",
    "answer": "ຈໍານວນນ້ອຍໆ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "lock",
    "answer": "ອັນລັອກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "cost",
    "answer": "ລາຄາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "effect",
    "answer": "ຜົນກະທົບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "fear",
    "answer": "ຄວາມຍ້ານກວາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "habit",
    "answer": "ນິໄສ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "information",
    "answer": "ຂໍ້ມູນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "limit",
    "answer": "ຈຳກັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "object",
    "answer": "ວັດຖຸປະສົງ, ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "fashion",
    "answer": "ເຄື່ອງແຟຊັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "couple",
    "answer": "ຄູ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "profit",
    "answer": "ກຳໄລ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "rest",
    "answer": "ພັກຜ່ອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "topic",
    "answer": "ຫົວຂໍ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "hall",
    "answer": "ຫ້ອງໂຖງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "concert",
    "answer": "ງານຄອນເສີດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "track",
    "answer": "ທາງຍ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "value",
    "answer": "ຄຸນຄ່າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "wealth",
    "answer": "ສັບສົມບັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "favor",
    "answer": "ຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "accent",
    "answer": "ສຳນຽງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "block",
    "answer": "ກີດຂວງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "care",
    "answer": "ເປັນຫ່ວງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "damage",
    "answer": "ຄວາມເສຍຫາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "damage",
    "answer": "ຄວາມເສຍຫາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "weight",
    "answer": "ນໍ້າໜັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "form",
    "answer": "ຮູບແບບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "lack",
    "answer": "ຂາດແຄນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "pain",
    "answer": "ຄວາມເຈັບປວດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "moment",
    "answer": "ຂະນະທີ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "period",
    "answer": "ໄລຍະເວລາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "problem",
    "answer": "ບັນຫາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "reason",
    "answer": "ເຫດຜົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "theater",
    "answer": "ໂຮງໜັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "system",
    "answer": "ລະບົບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "row",
    "answer": "ແຖວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "view",
    "answer": "ມຸມມອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "weather",
    "answer": "ອາກາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "blood",
    "answer": "ເລືອດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "cloth",
    "answer": "ເຄື່ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "crowd",
    "answer": "ແອອັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "wedding",
    "answer": "ງານແຕ່ງດອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "passage",
    "answer": "ການໂດຍສານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "message",
    "answer": "ໍຂໍ້ຄວາມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "nation",
    "answer": "ຊາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "energy",
    "answer": "ພະລັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "plenty",
    "answer": "ຫຼາກຫຼາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "area",
    "answer": "ຂົງເຂດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "computer",
    "answer": "ຄອມພິວເຕີ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "example",
    "answer": "ຕົວຢ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "alphabet",
    "answer": "ຕົວອັກສອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "amount",
    "answer": "ຈຳນວນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "knowledge",
    "answer": "ຄວາມຮູ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "birth",
    "answer": "ການເກີດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "nature",
    "answer": "ທຳມະຊາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "brain",
    "answer": "ສະໝອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "century",
    "answer": "ສັດຕະວັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "pattern",
    "answer": "ຕົ້ນແບບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "distance",
    "answer": "ຄວາມຫ່າງໄກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "valley",
    "answer": "ຮອມພູເຂົາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "program",
    "answer": "ລາຍການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "sense",
    "answer": "ຄວາມຮູ້ສຶກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "stage",
    "answer": "ເວທີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "coast",
    "answer": "ຝັ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "culture",
    "answer": "ວັດທະນາທຳ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "exercise",
    "answer": "ບົດເຝິກຫັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "result",
    "answer": "ຜົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "service",
    "answer": "ການບໍລິການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "health",
    "answer": "ສຸຂະພາບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "occasion",
    "answer": "ເນື່ອງໃນໂອກາດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "railway",
    "answer": "ທາງລົດໄຟ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "base",
    "answer": "ພື້ນຖານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "speech",
    "answer": "ຄຳເວົ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "safety",
    "answer": "ປອດໄພ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "impression",
    "answer": "ປະທັບໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "position",
    "answer": "ຕຳແໜ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "opinion",
    "answer": "ແນວຄິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "medicine",
    "answer": "ຢາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "prize",
    "answer": "ລາງວັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "pleasure",
    "answer": "ຄວາມຍິນດີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "stair",
    "answer": "ຈ້ອງເບິ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "coal",
    "answer": "ຸ່ຖ່ານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "traffic",
    "answer": "ຈາລະຈອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "university",
    "answer": "ມະຫາວິທະຍາໄລ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "warning",
    "answer": "ດ້ວຍຄວາທອົບອຸນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "sheet",
    "answer": "ຫນ້າເຈ້ຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "breath",
    "answer": "ຫາຍໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "content",
    "answer": "ສາລະບານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "mark",
    "answer": "ໝາຍເຄື່ອງໝາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "course",
    "answer": "ຫຼັກສູດການຮຽນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "officer",
    "answer": "ພະນັກງານຫ້ອງການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "salary",
    "answer": "ເງິນເດືອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "trick",
    "answer": "ຫຼອກລວງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "president",
    "answer": "ປະທານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "address",
    "answer": "ສະຖານທີ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "event",
    "answer": "ເຫດການ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "furniture",
    "answer": "ເຄື່ອງເຮືອນເຟີນິເຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "accident",
    "answer": "ອຸບັດຕິເຫດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "stuff",
    "answer": "ສິ່ງຂອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "attention",
    "answer": "ຄວາມຕັ້ງໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "education",
    "answer": "ການສຶກສາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "stranger",
    "answer": "ຄົນແປກໜ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "progress",
    "answer": "ຄວາມກ້າວໜ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "report",
    "answer": "ລາຍງານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "secretary",
    "answer": "ເລຂາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "sight",
    "answer": "ການເບິ່ງເຫັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "term",
    "answer": "ກໍານົດເວລາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "youth",
    "answer": "ຊາວໜຸ່ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "trust",
    "answer": "ເຊື່ອ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "condition",
    "answer": "ເງື່ອນໄຂ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "subject",
    "answer": "ວິຊາຮຽນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "professor",
    "answer": "ຜູ້ຊຽວຊານ,ອາຈານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "soldier",
    "answer": "ທະຫານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "cheer",
    "answer": "ເຮັດໃຫ້ມີກຳລັງໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "purpose",
    "answer": "ວັດຖຸປະສົງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "society",
    "answer": "ສັງຄົມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "symbol",
    "answer": "ເຄື່ອງໝາຍສັນຍາລັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "audience",
    "answer": "ຜູ້ຊົມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "main",
    "answer": "ຫຼັກໆ,",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "perfect",
    "answer": "ສົມບູນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "broad",
    "answer": "ກ້ວາງຂວາງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "central",
    "answer": "ສູນກາງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "helpful",
    "answer": "ເປັນປະໂຫຍດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "loud",
    "answer": "ສຽງດັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "single",
    "answer": "ໂສດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "firm",
    "answer": "ບໍລິສັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "correct",
    "answer": "ຖືກຕ້ອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "foreign",
    "answer": "ຕ່າງປະເທດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "general",
    "answer": "ທົ່ວໄປ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "lovely",
    "answer": "ໜ້າຮັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "public",
    "answer": "ສາທາລະນະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "rapid",
    "answer": "ໄວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "thirsty",
    "answer": "ຄໍແຫ້ງຫິວນໍ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "awful",
    "answer": "ເປັນຕາຍ້ານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "human",
    "answer": "ມະນຸດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "possible",
    "answer": "ຄວາມເປັນໄປໄດ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "modern",
    "answer": "ທັນສະໄໝ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "own",
    "answer": "ເຈົ້າຂອງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "distant",
    "answer": "ໄກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "empty",
    "answer": "ວ່າງເປົ່າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "regular",
    "answer": "ປົກກະຕ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "normal",
    "answer": "ທຳມະດາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "total",
    "answer": "ທັງໝົດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "absent",
    "answer": "ບໍ່ມາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "basic",
    "answer": "ພື້ນຖານ ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "aware",
    "answer": "ການຮັບຮ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "brave",
    "answer": "ຄວາມກ້າຫານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "daily",
    "answer": "ປະຈຳວັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "crowded",
    "answer": "ແອອັດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "double",
    "answer": "ສອເທົ່າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "adult",
    "answer": "ຜູ້ໃຫ່ຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "boring",
    "answer": "ໜ້າເບື່ອ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "familiar",
    "answer": "ຄຸ້ນເຄີຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "dozen",
    "answer": "ໂຫຼ(12 ອັນ)",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "former",
    "answer": "ກ່ອນໜ້ານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "active",
    "answer": "ຄວາມຫ້າວຫັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "equal",
    "answer": "ເທົ່າກັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "personal",
    "answer": "ສ່ວນບຸກຄົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "fair",
    "answer": "ຍຸດຕິທຳ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "likely",
    "answer": "ຄ້າຍຄື",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "peaceful",
    "answer": "ຄວາມສະຫງົບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "serious",
    "answer": "ຈິງຈັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "violent",
    "answer": "ຄວາມຮຸ່ນແຮງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "worth",
    "answer": "ມີຄ່າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "alive",
    "answer": "ມີຊີວິດຢູ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "elder",
    "answer": "ຜູ້ອາວຸໂສ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "least",
    "answer": "ໜ້ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "noisy",
    "answer": "ວົນແຊວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "smooth",
    "answer": "ນິ້ມນວນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "exciting",
    "answer": "ຕື່ນເຕັ້ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "false",
    "answer": "ຜິດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "local",
    "answer": "ທ້ອງຖິ່ນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "plain",
    "answer": "ລຽບງາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "similar",
    "answer": "ຄ້າຍຄື ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "final",
    "answer": "ສຸດທ້າຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "international",
    "answer": "ສາກົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "medical",
    "answer": "ການຢາ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "stupid",
    "answer": "ໂງ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "opposite",
    "answer": "ກົງກັນຂ້າມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "asleep",
    "answer": "ນອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "comfortable",
    "answer": "ສະດວກສະບາຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "excellent",
    "answer": "ດີເລີດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "bright",
    "answer": "ສະຫວ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "common",
    "answer": "ທົ່ວໄປ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "foolish",
    "answer": "ຄວາມໂງ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "mild",
    "answer": "ອ່ອນໂຍນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "surprised",
    "answer": "ແປກໃຈ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "anxious",
    "answer": "ຄວາມກະຕືລືລົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "brilliant",
    "answer": "ເສດຖີພັນລ້ານ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "private",
    "answer": "ເອກະຊົນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 5,
    "type": "Noun"
  },
  {
    "question": "actually",
    "answer": "ຕາມປົກກະຕິແລ້ວ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "less",
    "answer": "ໜ້ອຍ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "quite",
    "answer": "ຂ້ອນຂ້າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "apart",
    "answer": "ຫ່າງກັນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "yet",
    "answer": "ຍັງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "anyway",
    "answer": "ເຖິງຢ່າງໃດກໍຕາມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "nearly",
    "answer": "ໄກ້ໆກັບ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "somewhere",
    "answer": "ສະຖານທີີ່ໃດໜຶ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "probably",
    "answer": "ອາດຈະ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "rather",
    "answer": "ຂ້ອນຂ້າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "aside",
    "answer": "ໄປດ້ານໜຶ່ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "badly",
    "answer": "ຢ່າງບໍ່ດີ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "upstairs",
    "answer": "ຂ້າງເຖິງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "nowhere",
    "answer": "ບໍ່ມີທາງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "twice",
    "answer": "ສອງຄັ້ງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "especially",
    "answer": "ພິເສດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "recently",
    "answer": "ວັງມໍໆມານີ້",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "afterward",
    "answer": "ຕໍ່ໄປ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "further",
    "answer": "ເພີ່ມຕື່ມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "neither",
    "answer": "ບໍ່ແມ່ນທັງສອງຢ່າງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "finally",
    "answer": "ໃນທີ່ສຸດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "completely",
    "answer": "ຢ່າງສຳເລັດສົມບູນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "forever",
    "answer": "ຕະຫຼອກໄປ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "hardly",
    "answer": "ຢ່າງໜັກ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "ahead",
    "answer": "ໄປໜ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "however",
    "answer": "ເຖິງຢ່າງໃດກໍຕາມ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "instead",
    "answer": "ແທນທີ່",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "highly",
    "answer": "ຢ່າງສູງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "abroad",
    "answer": "ຢ່າງກ້ວາງຂວາງ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "exactly",
    "answer": "ແນ່ນອນ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "forward",
    "answer": "ຢູ່ຂ້າງໜ້າ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  },
  {
    "question": "immediately",
    "answer": "ທັນທີທັນໃດ",
    "difficulty": "Intermediate",
    "level": 6,
    "type": "Adverb"
  }
]